有冇人feel到地震啊？

頭先差唔多十一點喺長沙灣feel到地震

有

深水埗same

太子有

馬鞍山嗰邊都有

屌 香港行衰運

欣宜行過?

灣仔

有十幾秒！

海邊見到好大浪

我荃灣都feel到
以為張床有問題

等天文台做下嘢啦

黃大仙有

咪自爆地址啦

睇台灣地震台 頭先金門測到波動 不過冇地震警報

我以為我層樓太舊 今次震得好誇張

新屋嶺 有

圖？

真係feel 到震過
以為係自己身體震
你開post 即係唔係自己身體問題

香港天文台接獲市民報告表示感到地震，天文台正進行分析，當有進一步資料時將會盡快公布。

應該支那果頭震啦

唔覺

冇

堅？

冇播

因為揸緊車

天滅中共

香園圍 有

#公眾安全情報
廣西玉林市喺晚上10時55分有一場芮氏4.8級地震，估計係部分人感受到地震既原因～

好似係日本果邊震過黎

吓？佢地唔係有儀器每一秒都監測住？

有冇狗屋冧咗

唔好笑，有核電廠架

大圍有

有有有 大仙有FEEL到

香港天文台都好信

仲以為自己暈

广西玉林市北流市5.2级地震

佢唔係話測唔到，佢話要分析

以為樓下搞咩

食狗肉

香港咁多高樓，如果真係要有一次震得近，只要一次，就陷港產

支爆啦

支爆爆到地震

天文台網更新咗，5.1級
陽江之西北偏西約160公里,
香港約390公里.

Feel唔到

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

好笑？

廣州地震

今次真震得好勁 第一次feel到

元朗feel到

係咪震撚死緊班大陸狗

廣西地震....餘震去到深圳一帶

日本震我係台灣就feel到啦

住3樓
好似打風咁搖左幾下

唔好咁衰啦

應該係政府高級地震

屋企人話美國議員黎到即刻地震，小鬼唔見得大神

等睇我地被捐錢

震還震咪撚嚟乞錢

和你震

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

廣西5.1級

堆核電廠停左機未

廣西地震

天滅中共!!!

唔好落黎香港啊屌

大陸地震大家開心嘅

支那早幾日先有隕石跌落吉林

皇

認真呢

又係支那國

天

有冇啲水壩 核電 礦洞

深水埗有FEEL
頭先檯凳地板都FEEL到搖左10秒

核裂變

13年前檐桿島地震仲返香港啦
不過係3.5級

真攬炒

大陸停機個制係咪都係叫az-5

幾時有支那全國性大地震

電腦大爆炸

Feel唔到

紅磡feel到

擊

咁既post都上熱門我真係唔L明呀!!!!!!!!

推行動POST呀!!!!!

震完先分析 快D死啦去

No ar

全撚部山黎 仲要壯族自治區 應該冇咩人死啦
要黎多次四川就最好

無感

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

有感！仲以為係自己頭暈！

feel 到，以為係個喇叭影響，原來真地震

其實咁樣同支那人講911有咩分別

屯門牛 坐係上格床feel到

天滅中共先兆

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

感覺唔到地震
只感覺到中囯人死期愈來愈近

訓緊係張床到上連登仲心諗樓下有大車行過震到按摩椅咁幾舒服。

深水灣都feel到

有監測唔代表佢即刻可以知道係邊度震，震源強度，深度

屌你老母

你唔講都無為意

我以為自己暈暈地

嚟多次得唔得？

joyce 同路人
心靚人靚

南區都feel到...

繼續有黎 放❤

地震發生率高的日子

深水埗有

loading...

黃大仙區feel到